科大year1 出年冇major 入嚟笑下我

hea左一年 方知仆街必然

是但啦
你個水平
出到來都係繼續住公屋延續貧窮
其實冇咩所謂

公情9有咩所謂

一支公 唔同人爭公屋啦
我都係早死早著啦

engg炒咗？

唔止engg

咩school😂

seng